\begin{myenumerate}
    \item On donne les deux expressions suivantes:
      \[K=x+3-3x+7-5x+2+2x-1\kern0.1\linewidth L=-(3+x)+(2-3x)-(x-2)\]
      Donne les écritures réduites de $K$ et $L$.
    \item On donne l'expression suivante :
      \[M=2(3x-1)+4(2x+3)\]
      {\em Par des calculs}, explique pourquoi $M=14x+10$.
\end{myenumerate}